# 电机类

<table  cellpadding="15px;" cellspacing="12px;" style="font-size: 12px;text-align:center;">
<tr>
<td width="25%;"><a href="motors/9g-micro-servo.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/9g-micro-servo_9g-Micro-Servo-Pack.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>9g 小舵机</p></td>

<td width="25%;"><a href="motors/36-dc-geared-motor-12v240rpm.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/36-dc-geared-motor-12v240rpm_36-DC-Geared-Motor-12V240RPM.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>36 直流编码减速电机 12V</p></td>

<td width="25%;"><a href="motors/42byg-geared-stepper-motor.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/42byg-geared-stepper-motor_42BYG-Geared-Stepper-Motor.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>42 减速步进电机</p></td>

<td width="25%;"><a href="motors/42byg-stepper-motor.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/42byg-stepper-motor_42BYG-Stepper-Motor.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>42步进电机</p></td>
</tr>

<tr>
<td><a href="motors/57byg-stepper-motor.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/57byg-stepper-motor_57BYG-Stepper-Motor.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>57 步进电机</p></td>
<td><a href="motors/555-high-speed-cnc-motor-24v-10000rpm.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/555-high-speed-cnc-motor-24v-10000rpm_555-High-speed-CNC-Motor-24V-10000RPM.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>555 高速 CNC 电机 24V/1000RPM</p></td>
<td><a href="motors/820-coreless-motor.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/820-coreless-motor_820-Coreless-Motor.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>820 无刷电机</p></td>
<td><a href="motors/air-pump-motor-dc-12v-370-02pm.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/air-pump-motor-dc-12v-370-02pm_Air-Pump-Motor---DC-12V-370-02PM.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>气泵马达 12V/370-02PM</p></td>
</tr>

<tr>
<td><a href="motors/air-pump-motor-dc-12v-3202pm.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/air-pump-motor-dc-12v-3202pm_Air-Pump-Motor-DC-12V-3202PM.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>气泵马达 12V/3202PM</p></td>
<td><a href="motors/dc-encoder-motor-25-6v-185rpm.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/dc-encoder-motor-25-6v-185rpm_DC-Encoder-Motor---25-6V-185RPM.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>25 直流减速编码电机 6V/185RPM</p></td>
<td><a href="motors/dc-motor-25-6v.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/dc-motor-25-6v_DC-Motor-25-6V.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>25直流电机12V</p></td>
<td><a href="motors/dc-motor-37-12v.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/dc-motor-37-12v_DC-Motor-37-12V.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>37直流电机 12V/200RPM</p></td>
</tr>

<tr>
<td><a href="motors/dc-motor-37-12v-50.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/dc-motor-37-12v_DC-Motor-37-12V.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>37直流电机 12V/50RPM</p></td>
<td><a href="motors/meds15-servo-motor.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/meds15-servo-motor_MEDS15-Servo-Motor.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>MEDS15 舵机</p></td>
<td><a href="motors/mg995-standard-servo.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/mg995-standard-servo_MG995-Standard-Servo.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>MG995 标准舵机</p></td>
<td><a href="motors/micro-peristaltic-pump-dc12-0v.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/micro-peristaltic-pump-dc12-0v_Micro-Peristaltic-Pump-DC12.0V.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>蠕动马达 12V</p></td>
</tr>

<tr>
<td><a href="motors/mini-metal-gear-motor-n20-dc-12v.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/mini-metal-gear-motor-n20-dc-12v_Mini-Metal-Gear-Motor---N20-DC-12V.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>N20减速直流电机 12V</p></td>
<td><a href="motors/solenoid-valve-dc-12v-0520e.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/solenoid-valve-dc-12v-0520e_Solenoid-Valve-DC-12V-0520E.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>两通迷你电磁阀</p></td>
<td><a href="motors/tt-geared-motor-dc-6v-200rpm.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/tt-geared-motor-dc-6v-200rpm_TT-Geared-Motor-DC-6V-200RPM.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>TT减速马达 6V/200RPM</p></td>
<td><a href="motors/water-pump-motor-dc-12v-370-04pm.html" target="_blank"><img src="../../en/electronic-modules/motors/images/water-pump-motor-dc-12v-370-04pm_Water-Pump-Motor---DC-12V-370-04PM.jpg" width="150px;"></a><br>
<p>水泵马达12V/370-04PM</p></td>
</tr>
<tr>
<td><a href="motors/36-encoder-motor-brushless.html" target="_blank"><img src="../../zh/electronic-modules/motors/images/36-encoder-motor-brushless.png" width="150px;"></a><br>
<p>36 堆叠无刷电机</p></td>
<td><a href="motors/180-optical-encoder-motor.html" target="_blank"><img src="../../zh/electronic-modules/motors/images/180-optical-encoder-motor/180-optical-encoder-motor.png" width="150px;"></a><br>
<p>180 光电编码电机</p></td>
<td><a href="motors/180-smart-encoder-motor.html" target="_blank"><img src="../../zh/electronic-modules/motors/images/180-smart-encoder-motor.png" width="150px;"></a><br>
<p>180 智能编码电机</p></td>
<td><a href="motors/9g-micro-servo-metal-gear.html" target="_blank"><img src="../../zh/electronic-modules/motors/images/9g-micro-servo-metal-gear/9g-micro-servo-metal-gear-cover.png" width="150px;"></a><br>
<p>9g 金属齿舵机</p></td>
</tr>
<tr>
<td><a href="motors/smart-servo-ms-12a.html" target="_blank"><img src="../../zh/electronic-modules/motors/images/smart-servo-ms-12a/smart-servo-ms-12a-cover.png" width="150px;"></a><br>
<p>智能舵机 MS-12A</p></td>
</table>